好唔舒服呀

個頭好痛⋯⋯
心口挨悶⋯⋯
個人好攰⋯⋯

希望冇事啦唉

❤️ bless u

thanks!!

love u❤️

我係咪阻住你哋?

發冷啦依家